如果古代有連登 入面會有咩post?

朕乃當今皇帝 你問我答

[冇圖]嘩 屌你 隔離屋新請個丫環好撚大波

請先發明電腦

做過東廠，你問我答

我叫項少龍 由未來而來你問我又唔想答

(突發)科舉詩經試卷流出

集思廣益怎樣滅秦？

依家啲年輕人唔捱得

邊間妓院有新女

<多圖慎入>哪來的屎呀

五石散唔係毒品

(突發) 蒙古南侵 人在襄陽 求破敵之策

嚴選最好用廁紙

[天文陽具入］聽日會唔會東風

休班捕快系列

［行路撚］由開封行去瀋陽。

守過官渡糧倉 你問我答

青樓post

[補習]孔子絕對係大伏！

如果未來有連登 入面會有咩post

[死守到完場] 齊國vs秦國 1

電影聊齋3D討論區

如果唐太宗無發明活絡油，佢今年幾多歲

1人1個系列

［含圖］白滑 大波 淫底 大蘿
楊玉環

做緊捕快，你問我答

唔係文言文已經fail

如果未來有連登 入面會有咩post?

我啲肌肉簡直完美，時不利兮騅不逝

[集思廣益]有咩武器好用?

一人一篇代表到自己現況/心情嘅詩詞

聽日武林大會邊個參加？

［上門斷正］發爛喳殺武大郎 西門慶認鐘意潘金蓮

做緊太監 你問我答

[山東魯能]法國仲有人用文言文

有無巴打借弓箭比我？

所有女人都係勾欄蕩婦

我俾昏君貶官，唯有一醉解千愁

by歐陽修

齊雲社已經做咗六弟四個月啦

牙west唔係啲咁嘅人

威力大概似欣宜圖

[有圖]小喬真係好撚正 我決定揮軍南下收服佢

[突發] 四大高手比武 我拎到本武功祕笈

一人一個治水方法

屌我老細琴晚夢遊殺撚左我同事

100%真人真事，而家好撚驚，平日又請食酥餅又剩，點知咁撚痴線

有無兄弟去過力威健生？

我姓蔣，老婆就生，改咩名好

留言清一色'幹'

有冇人覺得貂嬋好撚正

（推上朝）認住劉備條仆街 借野唔撚還

[求救]我弟弟又有才華又識作詩 好驚佢會奪我皇位

有無兄弟仲未試過上青樓

覺唔覺李白啲詩好撚MK

十大流利詩人獎頒奬典禮

[求救]我哥哥搶我條女、仲想殺我

準備火攻曹營，你問我答

計劃緊焚書坑儒 有咩要準備

[離地撚]啱啱我老細話啲人民冇野食 仲乜唔食肉粥

［集思廣益］諗住謀朝篡位，殺左個昏君，有咩要注意

你估個個讀過書咩

[集思廣益]想揾諸葛亮幫手， 有咩要準備

汝有十秒救母

[有圖] 偷渡緊陰平 準備過陳倉打蜀狗

[突發][小鳳姐]秦皇今早病死

[生死難關]七步要諗好首詩， 如果唔係就人頭落地

有無巴打幫手翻譯西域班傻佬up乜春

[唐朝]法唔法國肥婆好正

[毛筆撚]討論下齊國各大毛筆店(10)

[氹女大計]我條女成日唔開心 用狼煙整估班柒頭嚟氹佢

［推到完場］科舉考試

長安首間線上賭場上線啦

貂蟬是雞是茅廁

「覺唔覺連登越嚟越低質？」
「少少苦都捱唔到，日日係到叫春，做得官就預左比人貶嫁啦」

[蹴鞠撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1)

都市傳說-天外飛先係咪真

有冇巴打仲未上青樓

[蹴鞠] 黃巾軍球迷吹水區

[求助]整親條大陣 有咩山草藥啱我用 邊座山可以採到

咁當然唔少得
睇日要考科舉嘅你早啲訓啦!

知你好叻豬喇
2條on9仔圍爐打飛機

【突發】劉備被揭借箭唔還，仲燒人隻船

[突發] 打緊仗 有人送左十二塊金牌比我
佢係咪鍾意左我？

如果石器時代有連登 入面會有咩post 然後個post又有個回覆：如果侏羅紀有連登 入面會有咩post loop到完場

我屌緊佢古代唔係個個讀過書 唔係個個識文言文wor
做咩姐你

各位巴打報左今年太監大招未？

突發 長安開始多人
每人150個蒙古人，大宋玩完

返去讀書啦

又係我文仔，覺得係時候革命了，巴打點睇

做過大內密探，你問我答

係金字塔做陪葬成功走甩 你問我答

真係唔係個個都有讀過書

唔訓嘅你 依家做緊乜野

是日關平晚餐

Jj太粗 剪果時會唔會剪好耐

(戰國）去齊國玩有咩好介紹？

(趙國新聞）藺相如：年輕人去少次齊國魯國慘過叫地去死

(戰國財經）每月外滙賺5%分享post

X 1000000

(有圖) 怡紅院廂房實地包膠

［行路撚］荊州到赤壁

洗腳水點先唔臭

[獨遊神州系列] 搵客棧？Trivago

［多圖］今屆入宮秀女選拔丹青流出！燕瘦環肥，任君選擇

係咪一定爛尾

請問係唔係同條女抱下就可以生BB?

屯公做乜撚野呀又

【晴報專訊】戰國年青人拒當兵 人力資源顧問：

[突發]神農示誤吞毒草身亡

吾有把甘極刀 請問有何良策收割稻米

［絲打入］紮腳要點紮先好睇？

今日斬左呀爸棵樹，你問我答

10歲做左人阿爹，你問我答

關平之午宴---狗飯

［教學］最新0.1mm魚腸避孕套 用完洗乾淨涼乾 可重覆使用

昨晚狂風暴雨，在柴房中出了近身丫環，會不會有手尾跟？

［汽車台/寵物台］邊一種馬最好騎

【春宮圖】
[member ][/member]
唯讀個班無得睇

啱啱俾百萬兵馬圍住仲走到出黎 你問我答

小王母親覓得古怪之人當本王師父，此人名項，稱少龍。此人奇怪異行，本王又懷疑其與我娘有污，可注意什麼？

[推到完場] 赤壁之戰 1

我姓趙，娘子下個月臨盤，求霸氣名字

[長有長玩]有冇巴打仲未試過上青樓?(9)

(正字撚) 唔你老母，係吾啊！

在秦國做IT，狗都不如

[講故台] 靚女表妹嚟左我屋企住，有咩要注意？

【仙人】東洋種子開心分享

準備去泰國玩，有咩要注意

「體察民情」 姓愛新覺羅 你問我答

如果古代有連登 入面會有咩post?

[有圖][慎入][血腥] 城門前斬立決

結果bam咗

[科舉]下年考武狀元，跟胡力士有冇伏

(尋人)今日喺洛陽市集度跌左手帕既姑娘麻煩入一入嚟

[多圖] 唐朝美女偷拍

下個月入宮做太監, 有咩要注意？

想做公務員 點同娘子交代

佢啲詩詞好撚多通假字

吾乃去年之科舉狀元 殿試滿分 你問我答

突發 驚見黑皮膚人

做捕快啦清

[多畫沒陷阱] 廟小燈籠大 紅色 爭相圍觀

吾乞一年,為丐幫之主 汝問吾回

(西晉）每日150個胡人，西晉好快玩完

去過扶桑國青樓 你問我答

[突發有片]國子監宿舍有人用陽具鞭人個頭 ! ! !

［唐式化妝］至新至潮花鈿畫法教學，個個都係楊貴妃

我正式宣布，今文派全部都係垃圾

召妓沉舟，玉莖插沙求大夫

［科舉撚］嚴選最短上京路線

［六道大仙］東瀛春圖整合

[JJ插沙] 小人身困城門 望各方英雄救助

係刑場準備俾人斬首 你問我答

以前喺高登好似都見過類似嘅post

有無人試過孟母

三日兩夜怡紅院全攻略

[突發] 八年抗戰 正式開始

三千蚊，過夜，你老母係雞呀

你又知係八年

[文盲]吾姓孟，生一孩兒，欲取名，求一雄偉之名

[多畫]呢個姑娘好撚正,求起底

公務員切左先先高人工 我娘子話有樓先肯嫁比我

孟鳩如何？

師兄，切左就無老婆

貂彈仲係咪處子之身

有冇同呂布敦倫

（姑娘入）飛鴿傳書比隔離村個姑娘唔覆 係咪無機？

忘餐廢寢想出一道智慧難題, 求秒

我今日好叻咁估中老細覺得道門太闊

我今晚好叻咁估中老細想從漢中徹兵

一陣準備被斬頭，你問我可能答唔到

從古至今 有樓先可以有老婆 唔係咩?

[大明招討大將軍鄭成功] 佔領台灣 正式啟動！！

佢啲門生都無好下場，利申：有朋友補過，過咗肉丸

(學術台)[無圖] 皇后偷食證據流出

(感情台)皇后俾帽我戴 有冇人可以安慰下我

【中伏】原來太監入職要切背囊！！！

[多圖]朕專用茅廁出面有幾隻巨蜂築緊巢, 點算好

關羽同張飛有冇做過愛?

唐玄宗同安祿山有冇做過愛？

商紂你條撚屌唔該同我入一入黎

[集思廣益] 司馬懿隻老狐狸無啦啦送左三粒棺材釘比我，咩意思

[馬撚請入]
上京赴考 有咩好馬推薦

想砌部木牛運米，求list

［突發］ 楊貴妃emoji 上線啦

高汁

[才藝]高句麗女子團體 討論 #16

一句到尾, 司馬懿條柒頭俾諸葛亮用空城計拗窒左, 應唔應該辭職

睇睇下當咗真係post 想禁入去

做緊倒夜香 你問我盡量答

邊個話撒退邊個就係鬼!

官渡之戰 正式啟動

[四月新番] 西遊記 唐三藏走甩左

[博盡無悔]字花討論區20

子丑年鐵觀音，真係一個好年份

練字中 你講我寫

天文陽具

[求開解]做左太監10年，最近鐘意左個宮女

[風象撚請入] 有誰可以借東風給我

點解唔出兵攻打中東同歐洲
統一無難度

[窮撚勿入]青樓交流區

（未來撚）曹操會戰敗

［突發］有呻呤聲從茅廁來傳出，該如何是好？

洞完房，發現老婆唔係處，點先可以浸佢豬籠?

仆街周瑜周街仆

［法官大人］一句到尾 楊貴紀有得俾你屌你屌唔屌

連登女神選舉 大喬對小喬

[集思廣益] 執到張藏寶圖，解唔到
[武功丁] 如何擊破溫氏五老五行陣?

[龍陽]五虎將入面邊個最正?

會員孔子入一入黎

(無圖)邊個公公最好J?

乜7小鳳姐呀

屌你咩秦始皇，起條長城有撚用呀？

有冇人好似我咁唔小心㩒左落d comment 到想睇post

少年，爾尚青矣。爾以此眾人皆回之象為真乎？實吾一人所為耳，不然再換賬以正視聽。

今與友人蹴踘，擊神仙乙，求不失霸氣之應對略

三國移動就完約，求轉台計劃

[大紅燈籠高高掛]齊來競猜今夜誰被點燈討論區

正話有條懵撚問我人冇心會點

我答完佢佢就死左

上咗蹴鞠台咁耐，覺唔覺司朗蹴法似我？

覺唔覺d人拎狗黎當寵物好on9？

上青樓果啲雛妓？

[學術台] 西洋學術 奇技淫巧

不安，已報官

[戰場TK系列] 有冇人誤傷過自己友？

[書生遊記] 十兩銀徒步窮遊楊州

［學神］聽日第一次揸馬車，有咩要注意？

[科舉屌入]作左篇策論, 求屌醒

[有圖]城巴正女馬車司機

[接力改詞] 念奴嬌 京城有變

圍棋交流區 (222) 黃龍士天下第一

燕京子可棄其通假字乎?

[丁酉年科舉討論區] 今年八股何其深！

［楷書四大天王］顏柳歐趙邊個啲字最好J?

有

我都有

[成人台]大家鍾意娘子著咩肚兜敦倫

［羨慕別人者勿入 ］飛鴿炒賣區

邊到買胭脂水粉同繡花鞋好？

今晚千其唔好食月餅啊, 唔講咁多喇, 好多蒙古人同黑捕快mon post
黑捕快死全家
日日都好逍遙夢見蝴蝶, 你問我答
[挑機] 一齊入黎吟詩作對
聽日搭船下西洋, 有咩要注意?

[玩具台]陶塑同好區 目標買齊全套兵馬俑

有冇人覺得啲黃巾撚好戇鳩

邊度啲饅頭最好食

【討論】香港太學宿舍d人是否戇撚鳩鳩？

燕雲之地乃大宋自古以來不可分割的地方

[潮人入]你地鐘意著獸皮定樹葉？

[發動技能] 係田執到隻牛點算好?

四馬車串燒 塞爆京城

［真人真事］我畀如來佛祖拉咗去取西經 - 講故台

［推到完場］西遊記之三打白骨精（8）

尚膳監謝霆鋒定西洋大廚戈登藍斯勁？

[生肖撚入] 法唔法蘭西 屬蛇女疑心好重？

【劣食台】試作京味伯邑考

[中原巴打入] 中秋佳節贈月餅

[青樓] 嚴選高質青樓

怡紅院召妓討論區[2]

［突發］應屆科舉題目流出（只限會員）

守喪三年 你問我答

［講故台］穿越到2017年寶安縣

龍陽之癖心事分享區 1

喺洛陽跌咗個玉璽，有無巴打執到，厚酬

［戰爭陽具］齊、秦兩軍勢均力敵，打禾！

[有畫]大波白淨村姑求名

寅時 洛陽橋開始多人

［比武］華山論劍 武當如何應對丐幫

「突發」屈原死撚咗，放假一天

黎緊去突厥一個月，有咩要注意？

［突發］下邳開始多人！

有圖 個煲蓋啜住咗

蹴鞠撚綜合討論區
秦國vs齊國
秦國-0.5/1 加 2.5入波大

捕快死全家

[長玩長有]仲有冇巴打未上過青樓（9)

花柳集中post

得50文錢點可以變做100兩？

[突發] 見到隔離丫環俾人拉左去浸豬籠

十步殺一人 ，千里不留行。
事了拂衣去，深藏身與名。
李白

後宮三千佳麗 你問我答

楊玉環係唯一索嘅肥婆

侵汝娘! 老闆真係無良

[連登有愛]如拾獲我弟之青龍偃月刀，備必厚報

身上得番10文錢 仲有半個月岀糧 可以點捱

[申冤撚死全家] 最緊要有田耕

今晚買秦國

夠1000正皮我暗殺當今皇上

[科舉]覺唔覺愈來愈少人考秀才？

留名

[直播]周瑜字公瑾！

孟母三千 值乎？？

個post好高質

不安，官已報

on9仔

吾日三省吾身

[突發]故宮開始多人

[挑機]如果 紅燒肉都有 春宮圖 我切

愛新覺羅氐力場

[陽物插沙跪求改圖]可否幫犬兒畫像改走黑痣

懷念周都督既post

[靈異]小姓蒲，半夜見鬼實錄

[多圖]賣身葬母條女仲樣衰過佢老母

總有盲撚上連登

忍唔住笑咗

用12道金牌召岳飛翻黎 你問我答

[大夫入]今早不慎服下含笑半步釘，至今仍未踏半步

放限量版啱啱啲草鞋 長安紅 有意飛鴿

洗定股溝候囹圄

打和！

屌 好雄偉

幾個月前隔離屋個年青人都誤服了
昨日上山不慎遇虎
而在生死未卜

就快參軍 有咩要注意?

屌

英吉列蹴鞠聯盟

公務員

1230後嘅你地 每月賺多少盤川？

唐僧取西經遊記 徒步到天竹竺 （3）

有冇姓謝既廚藝好手？

［文武百官入］布笑，為何露黑齒？

唐僧取西經遊記 徒步到天竺 （3）

呢幾日好多高質post

[尚書省已派員跟進！]腦魔紙畫賤民

吾邀汝母共赴巫山

大家點睇秦始皇 皇皇？

[推到完場]1330科舉

笑左出聲

[時裝]戰國復古衣著分享

還留在淪陷嘅香港嘅巴絲還好嗎？

太監現職及本年度公開招募討論區(10)

［容我張狂］由寶安縣行到英吉列洗茅廁

[科舉] 今年考好多經義 好少論同策

[窮人勿入][認真討論]茲天啊佬係唔係性價比最高嘅馬車

[多圖]嬴政跟慰安婦做愛

［愛寵］［有圖］哪種貓咪好？石虎？波斯？

[飛鴿陽具入]討論全港各大飛鴿舖（拾壹）

長安已玩完，有銀就移民，無銀都唔好買田

有圖 有無人個鋒味御廚做緊乜？

一代老佛爺慈禧太后逝世，終年73歲。

聽日結婚 未見過娘子 你問我答

[下人] 邊度請下人好

[狂賀] 高麗飛鴿八代，繼續爆炸

［大學］翰林院討論區，sem break有咩做？

［叫春］床前明月光 疑是地上霜

有畫面

[集思廣益] 六國如何滅泰

［挑機］諸葛亮你出嚟同我隻揪！

翌日又要上班喇！！！！！！！！！！！！！

公審! 條仆街借左我座城唔還 求起底！

有畫：中原蝗係客棧門口大解

［學術台］計劃進修，武當、少林、華山點揀好？

（集思廣益）今晚想刺殺狗皇帝 有咩注意

我係鄭和 而家下緊西洋 你問我答

吾知魚之樂 爾問予答

家族事業挖井，拆解青銅能量井

[賣物撚] 二手饅頭

我都係

千年不變定律

[求救]唔小心穿越左，有無現代既巴絲

#420五石散節

[音樂陽具]有無手足聽開迷幻band Bamboo 7

應如何愛撫楊貴妃？

赤壁之戰生還者，你問我答

渣花告

［突發］乾隆皇駕崩 全國哀悼

( Show Blocked User - YYYYYYY )
On9仔

[武學陽具]全盛時期的呂布頂唔頂到胡力威猛士的一拳

「畀返人地啦！」

難以置信，竟然有人未聽東瀛音樂

當咗兵十年 你問我答

計劃進修舉監／貢監討論區（貮）愈來愈多朝鮮琉球於國子監修學

[寵相公者入]讀品花寶鑑有感

清予老母也

Bamboo 7

[多圖] 四大才子拉隊入青樓尋歡

［有圖］入宮切完個袋而家發炎可以點算

[極醜惡］白起坑殺400,000趙兵

（科舉題目）究竟赤兔馬還是小明快一點呢？

賤內是黃蓉 汝問吾答

［集思廣益］聽日要比人凌遲 有冇方法止下痛

我贏政同大家講一個笑話。

趙國

上星期飛鴿傳書到長安 至今飛鴿仍未回來 應否到衙門報案？

駁唔到

你的飛鴿已被炸毀

搭緊馬車笑左出聲

趙盤

［蒯聵廚房］肉醬

［世界大戰］apple信鴿同android 信鴿邊個好用啲

嬴政：我唔係針對你，我係話在座咁多國都係垃圾

[書法陽具入] 練甲骨文

三國演義

幽默感嘅野

狗皇帝

如果未來仲有連登 入面會有咩post?

異國衣裳店女店員 其醜更甚吾母

講故台
（歷史）唔係呀，賣草鞋賣到做皇帝（5）

[改詞]江城子．老夫聊發少年狂

汝不眠，幹何事?

[未來撚]原來未來人叫手淫做打丁！

[重甜慎入]吾慾姦吾姊

點睇董卓，卓卓？

時間推返近啲
[突發] 戴卓爾夫人喺北京仆街

飛引弓一發，破其筈；再發，又 中。同大驚，以所愛良弓贈之

[推到完場] 漢甲蹴鞠 洛陽對南京

屌 正

[理性討論]南京熱d片十分粗劣

項羽：已預約瑞和街競技館，誰敢與我單挑？

(政治) 唐太宗上任會有咩新政

「建築撚入 」起長城算唔算浪費公帑？

[宮宮］肉莖重生 你問我答

[登高jj]噫吁嚱，危乎高哉！

［遊山玩水］ 絲綢之路（1）

伏post

Load咗陣先諗到竹林七賢

[多圖]長腿 白滑 巨乳 色目人

邊度有得健身 我要搵姓胡嘅師傅

［切陽具跪求］聽日去江南遠遊有咩必食必買必玩？

點解啲詩人咁撚中二?

頭先畀條賣油嘅死廢老挑機，仲話我乜鳩野射精

[武功撚] 如何速成金蛇纏絲手？

爾安敢輕吾射？

吾射不亦精乎

揾我？

如果係移民post應該改咩名

是日晚膳 炸乳鴿 餓陽具勿入

劉備：荊州已袋，理撚得你

女神話我考到狀元就比我中出

汝亦知射乎？

［行路撚］多圖！直播行路去延安（2萬5千里）

英女皇下緊一盤大棋
召集所有聽Nirvana嘅面孔（3）
而家啲70後真係唔捱得
【1Q題】 馬識跨欄 咩識溜冰

[發夢］尋晚發夢去咗黃花崗 死咗好多義士 革命派撐住呀

北齊追星區 召喚蘭陵王高長恭同好者

唔係花! 係溜冰鞋

頭先長安西街菜檔個位姑娘 我想識你

古代wor

原來就係你個毒陽具

仲你老母

對聯battle

[上班台]員工勇救親兒 老闆反斥愚蠢

無他，但手熟爾

[推到完場] 心口碎大石

已於午門放了炮竹

吾今自旺角行至天水圍，道路好遠，好捻勃海

劣鳩為何會那麼開心

吾射不亦精乎，隔汝之囊，窺人敦倫後世

天佑周天子 反對秦國入朝周國

鑿壁偷光違律乎？

捕快暗角打庶民

吾正式宣佈：武則天乃雞、乃茅廁！

究竟孔明同月英有冇扑過野

尋日比人貶 作左首新詩。。。

[求救] 選秀入宮一年仍未被皇上臨幸

燃點鴉片飲啖酒 所有不快都溜走

覺唔覺連登好多朝鮮狗

有冇巴打未上過青樓

[推到完場] 江南詩詞歌賦大賽

屌你老母 忍笑忍得好辛苦

突發 赤壁開始多人

中原四大偉人: 炎帝、黃帝、老衲、貧僧

刺青者入 小弟想刺 精忠報國在背上求介紹

你老母

返去搵老母啦

陳勝吳廣：起義無成本既

我諗左兩秒

今乃吾旦，想乞句萬壽無疆

揾孟母 三千兩

官已報。不安。

就黎比人浸豬籠，應該點做？

比啲掙扎

七巧板討論約戰區

曹操求賢，重酬，不計前嫌，立即申請

何以未來人以四面楚歌為曲名

［集思廣益］想入宮做太監，有咩要注意？_？

想投河自盡，邊條河好？ 利申 屈原

公元401年京師選美準決賽

第一屆連登比武招親大會開始喇

該死乃雞乃茅廁

想自刎，刎邊個位最快死
利申：項羽

[刺客林俊傑]想隊死吳王，有咩要注意？

[求救]此人扣糧餉而不發

有勇氣死點解無勇氣解決問題

曹承相喜怒無常、不了。

服食鴉片5年 你問我答

［耶撚］邊度買贖罪券最平？

單名一個雲字

自刎之前，請幹一番大事業

五代十國難民，點申請庇護

突發！泰始皇統一六國

後宮佳麗3000,你問我答

孟母1Q三千兩

[突發] 潘金蓮野外露出

［求救］係紫禁城入面痾屎唔記我帶草紙

硬件台
求推介，有咩靚劍好，筆直五百銀兩

扮工巴絲（十）: 耕田等日落

此人何以大膽，臣來砍

［推上朝］西門慶派我帽！

[突發]啱啱舔完夫差屎 你問我答

有自竹弓

劉備：我無心吞併徐洲，亦無犯劉璋之意。

[求救] 約咗女筆友行長安城 點知係肥婆

夫有勇自刎、無勇生存乎？

[多圖]絕色春宮圖 快來備份!!!

啱啱畀蘿蔔頭輪大米 你問我答

個肥婆着咩衫

[突發] 不明飛行下體

我去親青樓都沉船求開解

有冇巴打仲未試過上青樓

[作詩撚] 汝道題 吾對詩

「慎入」「多圖」「血腥」被老母喺背部刺繡 汝問吾覆

［力威武館］胡氏獨門推胸大法 秘笈流出 完整無碼

移民波斯集中討論

覺唔覺得d胡人係蝗蟲?

[秒經]秦直道又有馬車翻側

究竟關羽有冇同甘夫人敦倫？

呢個高質

［多丹青］伶人天使寶貝為易容妖人

唯一唔會變既post係青樓post

[求同是天涯淪落人] 生逢安史亂世，求安慰
利申：正常樣(有圖)，吾很忙

[陽具插秧求救] 耕田牛狂衝朋友送來的西域紅氈 如何是好

［真人真事］比契爺搶左女朋友

趙元鬆

當風流病大夫十五載爾問吾答

[red]汝/red]

有冇人報左今年科舉

汝

始終如一

召集所有考科舉既臉孔

今晚蜀吳聯軍贏到魏軍，我裸泳游過赤壁

[哀痛］連續七天有學童上吊投井

皇上，整幾塊鴉片黎

[有兩人船派對]來吧，認識一些出得起十銀兩的秀才吧！
有芽台，杜康，連環船。
搞手只求打和。
西施免費
東施不招待

[改詞鵰] 老師嫖 原:出師表

小學功課有人懂嗎？

[修道陽具請入] 煉丹、法術討論區 (1)

[集思廣益][九龍官富埸人]宋端宗啱啱嚟左，整咩嘢食俾聖上好？

近排有咩戲曲好睇?
[冠已綠] 娘子竟然背夫偷漢

全部野煮埋一齊

外番雕 有冇巴打喺大英帝國可以陪下我？

高汁pish

唔爭氣笑左

留低你嘅信鴿，認識傾心事的朋友

本輪字花吾一注獨中留名者予10兩

今期字花五十萬兩 留言中左毎人派100兩

[突發]忽必烈墮馬臀部遭地上尖石突刺情況嚴重

入嚟講個鬼故，有免費茶水

By:蒲松齡

[講故台][真人真事]我由宋朝穿越到石器時代

突破盲腸

龍字之下為MTR乎？

【突發】科舉雞跳樓亡

乃木

長安邊到買貂蟬figure好?

右四=港鐵

乃木，難道師兄為未來穿越之士？

皇上健在爾敢替皇上安立廟號該當何罪

泰始王同武則天有否敦倫？

lm

我跌咗個銅錢入黎 我都係出返去先

果時應該叫大不列顛?

精忠報國三十年，聽日比人斬首，你問我答

小弟早年二十歲,每月薪酬五十兩會否太少?

屌你老母班廢青冇飯食咪食肉粥囉

[史學] 西楚霸王 項羽之父為誰？

若干年後連登仍存,帖子為何?

妻欲蘇，吾姓帕，犬兒何名何字方好？

吾乃祖沖之，剛算得圖周率，現求西人前來挑機

大家點睇本土派 冉閔

拍住上，換赤兔！

爆數者，精神也！

[直播]50兩去賭坊

敢問樓主，爾閹人乎？

奇幻寓言 一位君子決志成為妖魔大師 遊走各國收服珍獸妖怪 挑戰各派掌門的故事 第一篇 小黃鼠 就是汝了

而家係皇后衣櫃入面，你問我答

朱捕長京城揮棍亂毆百姓

投考捕快指南

『薪火帖』不列顛海外國民通關文件續期考(柒)

捕頭

孟母三千抵唔抵屌

如果秦王無焚書坑儒 今年幾多歲？

有三千後宮佳麗，你問我答

[死守到完場] 齊國 I vs秦國

做左城門開關十年 你問我答

該君甚奇，過廿年，仍十歲

驚自爆 唔答

高登老細輸賭話如果連燈多人過高登 佢啲子孫世世代代叫「林早洩 」

貴姓呀?
愛生覺羅

友妻孕九月，愚乃沙田陳氏，欲集議取名。

全盛時期既隋焬帝有幾淫亂？

京城內一間怡紅院既內幕

聽聞你好似打輸仗，割讓左香港被大不列顛人喎

[冗員台］我老細三十年無返工，你問我答

屌呢個叫你問我答，唔係自問自答啊，唔識睇白話文？

張兄聽日記得準時返工啦

新

係畀

[集思廣益］做左三十幾年劊子手想轉行，求仙人指路

驚自爆用假名

柒左唔好推

[突發] 隔離屋條癲佬死老婆之後係度打鑼打鼓好撚恐怖

東瀛人真係好高質［21］

［求意見］諸君認為吾該繼續當官或退隱田園？
官場黑暗又逢投閒置散

［文武百官］如何告老還鄉而不失霸氣

咪又係抄我地大唐

張首輔死左好耐喇 老細成日話去劈酒 劈完就要我返工 佢就射波 痴撚線架

昨夜奇莉所言甚是，吾仍死有餘辜之徒

[賀年] 係時候重溫一下秦始皇老母嘅閃卡

請歸汝母牝洞！

[突發] 前幾日班東瀛仔話要打柒班泡菜狗

朱生話：要射波，不了

想入行做太監，想問下前景好唔好？人工如何？

汝欲垂釣?

準備去東瀛遊廓玩藝娼 有咩要注意？

馬船長做到可以去天方Exchange

項少龍

[最新肅析] 根據我嘅分析清朝最少屹立不倒一千年，清朝行封閉政策係最好嘅選擇

[突發無伏] 鄭和宣佈下海

一開始fg多數二兩銀 如果升到四品都係八兩左右 到時睇下你有無額外收入喇

[革命]現誠徵革命義士推翻滿清，本人絕非車大炮

[飲食台]我四媽樣靚大波仲後生過我應如何食用？

［on9]我老細為左個閪女人亂尻點狼煙，我同班手足行撚左3個月，之後又叫我哋走

[集思廣益] 兩腳羊應該點整先好食？

本人曾押玩過機械藝妓，相當不錯

lihkg仔點會鐘意打仗
佢地會開post話希望邪馬台快d吞左大漢佢

［四月新番］帝女花 劇情討論區

[矛盾大對決] 孟母三千還是後宮三千

我沒名無姓

多圖無伏 西施露毛畫像流出
post入面係隻西施狗

比人眨去南越，有無人知個邊有咩好玩好食……

屌我發現左皇上身邊個太監有jerjer，有冇巴打有識佢

可能冇春袋呢

去塗鴉啦 冇人會捉

「月經」 我想買把神兵 邊到有

三月至五月影畫戲劇情討論區

信鴿報價區 眼紅者勿入

比人燉冬菇除左寫詩仲有咩好做

比番把刀人

[突發求救]去完茅廁先知冇廁紙

行下西山，擺下宴咁囉

【唐朝】 戒J勿入

究竟丞相同陛下究竟有冇做過愛？

（劇透）西游記一百零一回之月光寶盒討論

我家妹妹比個流氓搞大昨個肚
請問邊度有好獸大夫醫好我隻鴿

黎緊同馬騮，豬同河童去天竺岀trip，有咩要注意？

[史書解讀]白汁雞皇飯

[突發]火師局懷疑有火師被糧草塞肛門

飛鴿傳書類產品 眼紅者勿入［1］街市西價，奇貨可居

(海戰JJ入)有冇辦法炸死納爾遜條仆街?

不如講下到時有咩台

風月台 蹴踘台 體藝台 朝政台

瞓咗冇睇, 諸葛亮噚晚出歧山拎咗司馬㦤幾多座城

竹林七賢

個墓咁多銀兩同陪葬問，點起先唔比人發現？

[報官子孫根勿進] 吾欲竊鈴，有何妙計?

要三千 太貴 不了

入左丹鼎派 同大家拆解鑽石煉丹爐

周遇子宮緊 2分鐘前

黃蓋條hihi
我今鑊一定打拎死佢

聽日面聖, 係皇上面前著三間牌草鞋是咪不敬

將個鈴打碎，如果驚打碎嗰陣時會好大聲，可以搵野塞住自己隻耳，咁咪聽唔到啲聲囉

絲綢之路又做乜 (1)

［比武撚］降龍十八掌求破

有有人有留意東瀛甲子乙女團

比鄭和條死太監捉咗放洋七年，你問我答

[時裝]各位姊妹搵開邊位師傅做金步搖

[縣官大人][有畫]俾慈禧你肏唔肏

[公投]武則天定慈禧gfable啲?

強烈建議整個火龍出水icon

邀汝娘共赴巫山

未來文

[突發]楊貴妃俾唐玄宗塞荔枝, 有畫流出!!!!

突發！京城成架馬車訓低左

官渡公路無啦啦塞乜春(3)

朝鮮真係一個好屈機既國家

我老豆係真田昌幸 你問我答

征戰沙場十年，你問我答

［都市傳說］有冇人知城西大莉肉包鋪用人肉做餡係咪真？

吾欲毒殺唐寅 求一日冚包散配方

突發 科舉試題流出

吾慾操汝娘

吾你老母

振英五年科舉八股文討論區

開封書院討論區 1 #又要番書齋了

好似仲未有講靈異既post
諗唔到題目所以交比人改

同埋恐怖鬼故題

[公投] 判唔判蘇格拉底死刑
殺
算啦

開元三年科舉明經試後討論區

小黃鼠，名「比卡超」

[突發]訓醒發現我娘子係蛇！

其實呀斗老豆係曹操

［突發］［有片］戚家個賤人仲正過我娘仔個妹啊

山海經集中討論區

聊'jai'都得

捕快到青樓吃霸王雞，捕快統領：您地冇做錯到

有朋友俾老豆搶左條肥西女朋友，跟手條女仲做埋佢繼母，利申，朋友姓李

其實唔係個個蒙古人都殘暴，大家係咪應該理性d呢？

[求救]我細妹比人中出大肚,而家要浸豬籠

京城地價飛漲，戶部侍郎無良方

[突發]楊貴妃自慰流出

基佬又講科舉

[奶媽請入] 娘子剛剛臨盆 求多奶水奶媽推介

定係洛陽仔？京城仔

起緊長城 而家上左去落唔返黎 求救

才子就是mk
一齊漫埋一份啦

祖逖我肏汝娘, 朝朝早一雞啼就耍劍"發發聲"嘈撚住哂

一定有青樓post

[羞恥玩] 昨夜強行被多位同窗持雕敲首，吾欲投井亡

有冇爸打燒完本的獵人俾我

巴打講多少少，你老細姓朱？我可能識佢

[叫春]比人發配邊疆,要做成世兵點算??

開封書院學子以陽物擊同窗臉脥 院長: 弟子間嬉戲已矣, 無欺凌之嫌

巴打係顧命大臣？

無爬文 乜講左啦咩

我想娶另一個老婆，教宗唔俾點算好？

紅軍長征

[突發多圖] 小龍女練緊玉女心經

威廉三世賣國賊

吾王聞滅絕魔劍之強，求製作之法

官已報

[直播] 跑42公里去雅典

(樓豬入咗醫院)

[議會][多圖見血] 元老院勇武開大片

覺唔覺楊貴妃好好j

［突發］崖山對出有多人墮海

四十日環遊世界 你問我答

[衝出國際]連登巴打鄭和下西洋各國奉為上賓

[突發]咸陽開始多人

笑到癲

突發 京城開始多人！！

[有片] 場火就嚟燒到水壩

對曰：吾名俊，從屬貳拾捌座大王

現場多人聚集圍觀

（笑）

殺撚晒啲垃圾 9upper

(集思廣益) 屠龍刀有咩秘密？

RIP

閹

其實只有印度帝國

大英從來都只自稱王國

每4年跑返轉紀念樓豬

我岩岩講左....

起緊長城你問我答

後日冠禮，改咩字好？

[突發]玄武門發生倫常慘劇

Bentham 做乜鳩屌 Blackstone

“如果古代有連登 入面會有咩post?”

hi你老母

[另類冷門遊記］匈奴10日窮遊之旅

[My Lords][débutantes][冇圖] 今年邊件囡囡得

[科舉］塔頂已現人龍

瘋人瘋語

劉兄好話題

Thanks 格兄

痴撚線，法唔法國女性騎馬或者去錢莊攞錢要向官府申請許可證

紅色的畜生 像是帶著神秘

[公投] 有冇人信耶穌真係神個仔?

吾擁巴力，汝敢忤乎？

自修敗垣僅三兩 汝問予答

「番外突發」紅海已分開，摩西巴已離開埃及。

夕陽無限好, 可及美人春光好?

[求救]啱啱同皇后扑野扑到一半皇上突然返咗黎，而家喱喺床下底點算好？

利申：勿相認，通水誅九族

［甜故］童顏皇帝的后宮生活

吾昨日在皇宮門口送左個⋯⋯⋯⋯⋯屁

回覆：留名等牙差拉你去官府

［食鴉片誅九族］家父在家食鴉片應否通知林則除

我夠膽講，無嘢痴線得過追一個青樓女子

想練葵花寶典，有咩要注意

[有畫]買馬車被騙，已報官

求董太師董卓食譜

吾昨晚做夢穿梭時空去了未來，看見人們對著一個發光的正方體看著 , 有大量裸體女子做著淫行

[水兵撚]曹軍大量招聘水兵，蜀吳勿入

用三百條友頂住波斯大軍三日，你問我答

有過后宮3千 晚晚都好唔得閒 你問我答

啱啱扑完張慢肉, 約埋聽日去刺秦皇, 你問我答

住係月亮，你問我答

[處男下海] 洞房花燭夜，有咩要注意？

唔好fail 呀，英雄

[JJ插沙]畀人燉冬菇，想問永州有咩好玩？(8)

[亂鳩咁黎]臣就臣 民就民 咩叫做微臣

開封府街坊吹水區 (2)

［科舉］全國第一次召集

［自盡］吾欲代父從軍
可汗大點兵，卷卷有爺名。啊爺無大兒，吾亦無長兄。眾兄師有何良策？

[上班台]

[急問]燒鳩左新同事間屋, 怕俾佢報復點算好

早排我大佬上門請人,條友三次都唔係度, 我嬲嬲地燒鳩佢間屋, 點知燒佢唔死仲俾我大佬請撚左

依家點算

利申智力得30

故大夫：施予掙扎乎？

陳勝吳廣食熱狗

吾乃倒油翁，你問我答

[洋人學術陽具] 將到西洋留學，想取個洋人名

[極急問]烏江邊撚到有船番江東

就黎俾人劈死

最快答嗰個俾我條女任屌一個月(附畫,冇相片店過)

[十大基建]長城延誤十年 超支近過億兩
[突發]靈渠工程施工三年 造成近百人死傷

真關平

[借銀梗要還，咪畀錢當鋪]家中八個嬌妻爛賭成性你問我答

［突發多圖］一班太監上青樓

訓左無睇，請問趙國大炒秦國幾多粒

［突發］有人係我屋頂上面打交

西門吹雪，葉孤城，花滿留同陸小鳳係我屋頂上面嘈生曬

我已經叫左零零發去睇下咩事
但係我好嚇嚇

利申：皇上

青樓俾韋小寶大爺包起左啦

得罪講句, 雉奴扑野真係唔係佢老豆嗰皮

去左大月氏exchange年半食左幾條西域妹，你問我答

[突發]娘子生左個仔 個天上有隻鷹係咁盤旋

新垣結衣（壹肆玖）

起本能寺俾人燒緊，你問我答

[求救]我條女成日俾我個朋友砌，應點算？

利申：我姓 呂

星期三場馬, 買的盧定赤兔?

淘寶買把靚刀

本將軍既馬只會用於沖鋒殺陣，大膽小兵，唔好俾我捉到你

放肆！！

兄台言語令我有點迷惑，請問何為 淘寶？

秦國就快爆煲

仲有時間上連登？仲唔快快跟項將軍沖鋒殺陣

搵 淘寶 幫你打造把靚刀

乃到巿場掏一寶刀，以水煉刀之意

集思廣益 敢問諸君陽具長度 吾有30

[突發]頭先有個三個陌生人前來拍門，我有d驚，點算好？

[認真性器]同朕check下吾等中原地有多大，海有多深

三十尺，短矣

買赤兔，的盧妨主

［多圖]楊玉環出浴圖
樓主 安祿山

聽日上京辦正事，有咩要注意？

反清復明就靠你了同志

吾乃中國最偉大老人家 孔子，我從來未見過呢個字

後續
我叫咗奴僕扮我出去，唔係屋企，依家佢哋又返咗黎點算好

有云 人中出呂布，馬中出赤兔

[突發］有三人在圍毆一名武將

電腦 未研發

發明左電先啦

覺唔覺D人係桃園擺酒好撚低賤？

［鴿］入黎放低你隻鴿 一齊搵個人 試下結義金蘭啦

係咪要用毛筆留言

［緊急］吾為賈島 請問詩裏以推好定敲好？

屌荊州出長坂坡又做乜鳩丫

塞撚夠未丫

諗住紋句精忠報國，紋邊個位型d？

［鬥雞撚綜合討論區］鬥雞不看雞 鬥來幹什麼？

其實讚王羲之啲字好睇既人知唔知佢寫乜撚野

[推到完場] 京劇 霸王別姬 討論區

［感情台］窈窕淑女，君子好逑。

[離哂大譜] 屌個90後兩句就話唔撈
有冇手足凍到射撚左波

好想撳入啲Po睇

[多圖 有片] 韋小寶與八位夫人激戰實錄

［奇幻］西遊記 （1）

［集思廣益］魏徵依個廢老日日寸9我，眾卿家有何對策

我隻鴿呢幾日訊號好差成日收唔到

高登有人抄po?

「大總統選舉」未來人報告：孫大炮多於15票當選，黃興少於3票落選

回覆：
黎官會唔會一票都冇
你咁撚威，下期字花開咩呀
咁其實興仔民望又真係爭d

蹴鞠評論員高壓聲線馬車上問候少年

［感情台］應唔應該休左老公，佢唔係地主，好窮

[失業廢青] 歸隱廿年寫落好多詩，有咩地方可以變賣俾我去買酒飲？

高登得5頁

我覺得男人到左三十歲仲要依賴馬車好可憐

[學術台]計劃進修科舉/武狀元討論區

[夜襲]曹兄慷慨借箭 依家飲翻兩杯先

想問做禁官統領要咩資格

[想死]俾政府賣撚左去西塞做肉便器

[多圖]行路撚 - 暗渡陳倉

各位狀元對港大性侵有何看法？

孔子：把子路拿出來給他們看

連登仔：屌屌屌！最大問題係間學校啊！

皇帝：十大酷刑

平生不作虧心事 夜半敲門也不驚

［被逼害］老闆係我同金人博殺緊嗰時，send左12封warning letter 比我

[陽具狗入]肉蒲團求種子

成功溝左長平公主 你問我答

做咗人地妾侍三年，你問我答

[倫理屌入]我老細老婆係我老婆既家姐, 咁我老細即係我邊個

[腦筋急轉彎題]關羽張飛劉備趙雲去睇皮影戲

(飲食台)比干刺身 子路肉醬 煮法大公開

上緊梁山,你問我答

南越乃文明古國

反高俅大聯盟！4424可恥！

[尋人]我有個朋友失蹤左，佢叫子路

望連登助我一臂之力

[今翅仆街鳥][求救] 我在皇后床底, 皇帝來了, 求脫身妙策

比貂嬋派帽，你問我答

張飛劉備關羽

小人身陷茅廁無草紙，點算好

[體育台] 蹴鞠 秦國對楚國 酋時開波

大家咁熟，係咪借黎騎下都唔得先

劉備借左個荊州不肯還，已佢底

開post都自己諗兩個啊 咩都唔改照抄

fb見到有人like
抄post狗？ 定樓主本人

唔係我黎

邊個抄邊個，不知為不知

飲食台見到佢身影
利申 我拎左做食材

有無高人可以幫手改奏章

屌你

[毒家訪問] 孟母三千原因為套現物業作短線投資

[現皇直擊] 皇帝開始脫衣, 外面好
很多守衛, 皇后養隻貓剛剛睡醒

［有圖］終於俾我搵到唐伯虎真筆跡啦

[集思廣益] 吾有子十三歲，敢問諸君考秀才或是習武好？

點睇孫中山，阿山？

[突發]目見二人爬上紫禁城 應否找捕快？

i mean高登條仆街係抄post狗定係樓主本人
1999咗 sorry

btw抄post狗死全家

[岳飛食譜] 壯志胡虜肉

十二道飛味

十二塊金牌去野餐

[有圖]飛黃係唔係山海經最得意嘅神獸

[突發]京城南門發生三馬連環相撞，官府已到場調查原因

屌你睇返啲留言 啲人惡撚到呀
到底宜家高登係啲咩人上

最撚搞笑話連登抄高登post 又要出動時光機

[緊急]喺震威標局對開矛廁冇草紙，求救

有冇人知柚木兄何處去？
日前留下音訊，往南越一小島作調查。
惜現音訊全無，鴿亦不知所終。

喂我冇話過寫俾你喎

百萬軍中藏阿斗！？專家們拆假當中真偽！

武則天淫亂天下，人盡可夫！

二手三間草鞋以三文錢放售，有意者留下地址價錢可再議

[重口味][多圖]楊貴妃泳裝露出

［提親］十萬兩招相公

[大漢日報]勇武派抬頭 十八路反賊聚虎牢關

試過開你問我答po 你問我答

嚴選高汁客棧!

《雄鷹展翅氣吞天下圖》
胸前的雙點作花、雙掌作樹、屁股變石、前足成雲、後足成山

現場直播 武壯元選舉！

[無伏] 大乳治水

汝乃橘褲兄台?

咁隻鷹唔知係用我身體邊部分畫架呢？

抽到新出嘅 伊時 同埋 勾叉呠 ，全新 三銀兩一對

(大俠有事相求)
本大俠在茅廁如廁，但沒有草紙…
會否有各住英雄好漢贈我草紙
本大俠有恩報恩！

[十萬火急]皇上十二道金牌召我返去，唔想返，可以點做

無得同我架馬車鬥 馬車鬥 馬車鬥 馬車鬥

剛剛打仗俾人斬斷隻手，有冇人執到？

［生肖陽具］屬龍的姑娘請進

[咸陽我至靚] 四月初五

嚐過百草，你問我答

開新post:

屌你啦 連登打字係用口語 咁古代啲人係咪因爲無速成倉頡就要寫文言文呀on99

曹賊，吾欲擊汝肺

幾年前既甜故？

留名先

「薪火相傳」四旗入戶指南

上京唔係自己行架咩？

覺唔覺清朝已經變咗質，想返明朝

［直播］係茅厠冇哂草紙，有冇大俠路過可以拔刀相助

[文學陽具] 余與汝，遇於雨， 有無兄台繼續書寫？

做過韓國總監 你問我答

#0 孫仲謀 1s

我大嫂真係好正，已經晚晚打J，但係都忍唔住。點算好

王昭君畫像被狂徒移花接木

如果未來仲有連登 入面會有咩帖文？

(突發) 係巷見到我朋友浸豬籠 (有圖)

峨眉劍法part2個劍係要斬定刺？

有無人同我一樣喺怡紅院沉咗船

1001